[重要]請各位手足不要參加825嘅犬隻家屬集會

我認真希望大家唔好去825個家屬聚會，我地無謂幫人做佈景板，留個場畀真正嘅家屬發揮。

人多：警察都有好多好人>唔應該針對整個警隊>吹和風扮friend>冷卻降溫>個別事件>不了了之無法追究>港共大清算捉人判刑乜都齊

如果大家真係想跟呢條storyline去發生嘅，我絕對唔阻止大家connect埋警犬老婆

另外自己睇睇下圖第三點，完全伏到仆街，市民同警察要對話只需要PPRB正確履行職責就可以做到，所謂成立平台就係跟從林鄭成立平台嘅路線去行。

所以，敬告所以手足：825係屬於警察家屬嘅集會，我地唔參加，唔推動，表明該集會不屬於整個反送中運動所發起嘅行動。 我恐防有和理非市民被誤導，故此特意說破825集會嘅毒計，林鄭盡快動員愛國陣營不少於撐警集會嘅人數，人數過少就好難睇

入去影相起底
禍，必及

［置頂]聽晚識巴絲教學，同場仲有快速單身配對！！

自己諗啦 記住做一個愛國愛港嘅年輕人啊